（公投）民陣大型遊行 vs 繼續遍地開花

：民陣遊行
重申五大訴，追究黑警濫權。

：遍地開花
爭取全城connect。

推

點樣可以投晒正負評？

點解唔可以兩樣一齊做？

why not both?

WHY not both = 正評依個回應

Why not both x2

仲遊咩行？？？
遊左30年得到d咩？？

各有各做

both

sure

Why not both?

星期六遍地開花
星期日金鐘結果

咁樣good?

星期六遍地開花 星期日金鐘結果！

兩樣一齊做

一面講一個都不能少, 一邊搞分化, 割席
香港人一盤散沙, 大陸、政府最開心

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

細路仔先揀

Why not both